所有仲係和理非既同我入黎我正式宣佈 10.7 全民三罷籌備日唔係今個月內就會輸

10.4 去到 10.6
勇武不斷打爆商店玻璃，地鐵站，私了

反效果出哂黎

1. 國際一向係支持和理非既香港人

林鄭 10.4 用緊急法立蒙面法，係故意激起民怨，然後比接兵不動，班狗係冇即時作出任何執法行為，目的係要喺國際上幫林鄭攞籌碼，製造真暴動，好暴力既場面，咁樣班狗再行動就係正義。
星期五六日我地已經比哂子彈同籌碼林鄭，再咁落起我地國際戰線都會輸

2. 淺黃係會浮走喺淺藍同中立之間
勇武既行為係會嚇怕堆淺黃，當你叫大遊行既時候，淺黃同勇武一齊行，班狗突襲咬到就咬，拉到就拉。對普通人黎講，破壞商舖同爆竊一樣。佢地係有機會同勇武義士食同一條罪。淺黃和理非驚就唔會出黎。加上淺黃睇片會好支持，但冇機會比和理非實際行動，最後冇人back up勇武，場比賽又會輸。

3. 損兵折將
次次勇武出黎都拎成身gear周街走，唔單止好易比狗逗，明哲保身仲要棄gear。都唔係話平架。加上每次睇番班狗吠既記錄，平均勇武出黎一次就要承受一百人被捕。比人拉左仲要被控好多條罪，值得損失咁多義士咩？再諗深一層，點解會損失義士？因為班和理非仲未夠團結，一次全民三罷都未做得好好睇睇。假如全民三罷做得好既，罷一星期係可以保到七百個手足。多你一個真係好多。如果勇武比人拉哂，冇人backup 和理非，最後都係會輸。

4. buy time
國際戰線做緊野架啦，法庭司法覆核做緊野架啦。依兩條可能贏既戰線係需要等，需要耐性，需要時間。全民三罷可以話係我地用最低成本但又拖到最長時間既抗爭方法。美國法案要通過，起碼再等幾星期。司法覆核要成功，都要開庭同上訴，起碼都一星期。唔好同我講咩等唔切就做哂衝衝子，最後比哂子彈人地支持佢既決定，下面有條rthk 既 link 可以睇到我到係確確實實中計，比哂彈藥對家，你話我中計黨我都係咁話。等唔切，林鄭最怕既法案過唔到，司法覆核唔到。又輸。

所以
我正式宣佈
10.7 全民三罷籌備日
唔係今個月內就會輸

自推十次
全民三罷

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

又三罷...
好悶
比D可行方法得唔得

9/10

10/10

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

點解會損失義士？因為班和理非仲未夠團結，一次全民三罷都未夠好好睇睇。假如全民三罷做得好既，罷一星期係可以保到七百個手足。多你一個真係好多。如果勇武比人拉哂，冇人backup 和理非，最後都係會輸。

勇武同和理係要不停轉換，勇武係時候休息下到和理非上場

悶都要推，之前做得未夠好睇
其他和理非手段都得，雖然都係會重用
eg. 人鏈，絕食，靜坐，連儂牆
商場罷買同唱歌(依家應該唔work, 咁多商舖要裝修)
遊行集會(比人ban哂)
過往和理非手段好成功好有效果
係得三罷做得唔好睇，因為未夠團結，未有效果，所以先推

...講到口都臭
又要好好睇睇
200萬人同你三罷一日影張大合照好唔好?
然後第二日返工比人炒晒
同一個道理係要唔用腦諗

非工業城市想三罷係冇可能
諗其他啦